[要人 全面出擊] twitter要人 文宣要人！！！

文宣要人 Twitter要人

唔出街既各位並唔係冇野做架
要盡全力做文宣
點解呢個時候 都仲冇咩人用twitter架

要人人都開twitter
一得閒就retweet同like
唔可以停落黎架 要繼續爭取國際支持

唔知要寫咩既就上去@twittermansyunzou睇下要做咩
全民文宣 唔可以停 出唔到去既更加要加油
大家記得用多d hashtag
用之餘 唔該大家要一致 唔好同一個主題有3 4個version既 hashtag
咁樣會分薄曬d熱門hashtag數

有咩野要注意 可以係呢到分享
唔好怕醜 要咩想講就twitter講
一齊專注做文宣

要文宣放twitter既
可以係@hkstandstrong_promo_int搵

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

大家一齊做文宣

推

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

一齊retweet
推比全世界知

twitter係唔可以輸既戰線黎架

其實twitter新手(我)最主要係冇乜方向，例如唔知要retweet邊啲，自己個account又冇人follow，寫野都唔會有人睇，淨係敢like啲po

殺左人呀喂
喂自己人
哦okokok

follow&retweet!

「緊急」要草船借箭！！！

幫推, 入面大量5毛抹黑緊我地

Check out Marco Rubio (@marcorubio):

Check out Daryl Morey (@dmorey):

一個鐘前又有多一個參議員表態 RT 唔該
@ronwyden
The NBA is standing with the authoritarian Chinese government as they suppress democracy and shoot people in the street. I stand with the people of Hong Kong.

DM果件事真係好好既切入點
比外國人知道中共點影響到佢地
要好好煲大佢

一齊努力retweet
要rt既po上黎 大家一齊做

推比全世界睇有幾黑暗

推多d人入黎討論
一齊努力

要去各大Media (如 BBC，NY Times）到留言！好多五毛！要多人過佢地！留言要attach片同相，用自己文字打啊！
狂Tag人冇用架，好冇禮貌，RT同Like係基本
網軍要攻，要四出留言先reach到多啲人！

推埋呢個教學

Twitter 共識 channel 幫到你

上去睇要推咩野
follow多d人 見到好既post就retweet加hashtag
其實唔難 用多d就好快上手

推
一齊努力

講得岩 分享比多d比同路人知應該要點做

另外試下 開post 話followbackhongkong 叫多人互follow
最緊要唔好怕醜

你一講 肯定好多人會幫手

推
一齊用twitter啦

我都係。。

唔驚既 唔好怕醜就得
follower 方面可以 用followbackhongkong黎搵多人互fo
如果驚開po 可以由retweet開始 RT多人RT既po 打多幾個hashtag

慢慢黎好快上手 有咩唔明可以問

推

多d人一齊上黎分享

係 Twitter完全無人

不如以後假日唔做野 大家平日先黎做 仲要係放工時間 睇下政府會唔會叫公司提早3點就要放工

Push

[NBA文宣圖已備]
This CCP-Rockets shxt shows why you should #StandWithHongKong : THE WORLD IS NEXT!!!!
有Twitter有Reddit嘅同我怒推！！
已經有文宣組整左圖出post

1. Twitter: Like+Retweet，retweet時請用#ChineseHegemony

2. Upvote in Reddit!!

每日都有做~
其實重攰過去發夢...
有時放假冇去發夢做成大半日真係頭都痛埋...

twitter好少人呀
需要多d新力軍

做得好
一齊落力推

加油
一得閒就做

Twitter要人！！！！！

大家幫推

一齊推啦
上twitter

NBA twitter 文宣

再推

三連推

呢一版文宣正~

推左先

係正既
其實d文宣好靚
唔用真係浪費曬

一齊用twitter啦

推推推

推番個事實出黎

push 已開

［twitter要人］香港電競選手被除名及禁賽

又有新戰線啦

Anti Mask Law

一齊放d文宣上黎推啦

blizzard 跪底左 呢件事唔可以比佢停架
要煲大佢呀

推呀, 仲係太少tweet

真係太少人用twitter啦

一推再推

[緊急]星期五8點再一次18區人鏈

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

做得好

no problem

有咁多核彈 唔係唔上twitter引爆呀嘛